20/8 下晝三點修頓球場見

口罩
勿用八仔
深色衫
小心

推

雖則學聯當時做得on9
但始終學界無左代表, 始終集合唔到力量
其實連登仔有冇後悔過解散呢個組織
團結真係有一種力量架
而家只係一盤散沙 各有各做

當年帶頭想解散學聯既, 一定係689
大家中撚晒計

今天我……

畀d掌聲自己

出年維園再見！